女同學起底事件真係連登仔錯曬咩？

首先 我唔係鼓吹起底行為 只係今次呢件事我覺得唔可以淨係怪連登仔

第一 起底條友好明顯係女事主啲熟人
個女仔淨係show左半塊面加個名
有無可能咁快搵到佢啲相同ig出黎？
仲要個女仔本身個ig係private
拎到呢啲資料出黎嘅點都係身邊啲人啦
點解一個普通女仔俾人尋仇要全部連登仔一齊賠罪？
喂大佬呀我無份起你底又無份j你wo
點解唔去屌起底條友而要屌曬成個連登？

第二 乜原來淨係出兩張相+ig就係起底
黎黎去去都係得鏗鏘集截圖
生日地址電話呢啲基本嘢都無
咁個啲連三圍都俾人起埋嘅女仔點算 係咪都要幫佢地平反埋？咁連登咪好唔得閒

第三 個女仔口口聲聲話要冷處理
但係又要走去同Terry yeung講你有幾唔開心有幾hurt
然後等佢po出黎之後又將件事推翻上熱門
再屌連登仔煲大件事佢

第四 件事完左之後出現左好多忽然正義撚
如果今次個事主係男同學 唔知會唔會仲有咁多人護航
上次中四男手足俾人起撚曬底 有無人幫佢出聲？
起底po一年都有幾百萬個啦
仲要今次真係好小事

我承認有啲連登仔真係鳩痕同埋把口好賤 但都只係好少數
如果要成個連登道歉 會唔會以偏概全左少少？
因為一件小事搞到連登好似個個都係鹹濕死毒撚咁

好似開頭唔係 private？

想同賭撚星星頭阿源道歉

不推等花生

［底已起］鏗鏘集學生妹j圖

仲放晒j圖

一開始係private
俾人起底之後轉左public同del曬相

唔可以淨係怪連登仔
可唔可以討論返啲行動post

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

點解會無可能咁快？
其實有幾難啫

幾時有話要連登道歉叫你地咪再性騷擾啫

private ig

因為一般人嘅諗法：
1. 起底 = 連登/高登文化
2. 連登太多無聊j post

呢件事上面切勿跟車太貼
有人帶風向帶得好明顯
不過我咁講實會有人屌鳩我

道德高地風景好呀
屌鬼又可以一面倒正評冇負評
到今朝仲有啲撚樣係度千字文屌 痴撚線
申利訓咗冇睇 條女個樣都唔知

Terry yeung blog
女事主有邊句唔係屌曬成個連登

屌連登同要連登道歉兩回事嚟㗎喎

我覺得係帶風向同借刀
不過我咁講都實有人屌鳩我

咁姐係明明係條女熟人做
連登要揹曬隻鑊？
連登就係原罪

連登仔最鐘意雙重標準 唔係第一日既事

覆返我幾時有叫連登道歉先啦
答非所問jm9
試下唔好轉移視線

我幾時有話條女叫成個連登道歉
我話隔離po啲忽然正義撚呀
爬下文先啦

「如果要成個連登道歉 會唔會以偏概全左少少？」

呢句咩嚟？

咁我係咪要打曬啲講左呢句嘅ac名出黎？
我係話呢排個風氣就係叫連登仔道歉
你係都要針對呢句黎講
你都真係人如其名

錯咪認囉 有咩問題？

唔通黑警同你講只係少數警員行為有不當 唔使道歉
你又接受 覺得ok啊？

你拎黑警黎比較已經知你咩智商
唔洗再覆你

駁唔到就算啦你88
覆我正契弟

攞正牌屌人

咁佢個熟人咪又係連登仔

唔記得拉

我係連登紀律部隊

佢覺得有人拖埋佢落水
唔憤氣

我係女既話
俾人j會暗爽

真

當然

呢個女事主俾人j會勁唔開心勁hurt
好清純所以好多正義撚護航

無論點都好，我覺得呢一刻唔應該再花時間討論

就算畀你得出結論係連登仔有錯冇錯，都對個女仔造成二次傷害

拉

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

不得不承認，發唔發覺，兒登仔，cctai，連衛兵，毒撚，港女，網雞，小學雞，一大堆連登icon

拒絕鬥黃

要人幫手鬥紅

暗黑兵法 高官減薪

無大台喎on9仔。。。
黑警出糧做野，有晒code of conduct, 呢度有咩？

第一點第一時間諗到黑警 唔通有份打人先要道歉 無份打就唔洗咩

上曬報又俾個blogger po曬出黎討論就得
我講就唔得

你唔制止呢啲不義嘅行為咪幫兇囉
你同n號房話自己好委屈個韓仔有咩分別？
你同街邊見住黑警打人然後話唔關自己事嘅藍絲有咩分別？

首先中四仔佢一開始串串貢係唔抵幫
起佢底追聲佢嗰個係狗嚟
起碼我有出聲

心水青

咁可唔可以出埋黑警份糧俾我
我就開po叫全連登道歉

拉

有冇聽過乜嘢叫做共同責任？

起咗ig都唔叫起底？

一個social media connect咗好多嘢

唔知就收返啦

兩個唔同情況嚟

一個自己衝出嚟柒

自己攞嚟衰嘅

一個接受訪問

完全無辜嘅

你攞兩樣嘢嚟比較？

又係啲死左膠借題發揮

連登本來就三教九流
咩人都有 係連登仔做又點
唔通黑警上連登又可以代表連登咩

同意

有無back up？

同埋成班咸濕仔又more more又圖咁

睇人仆街最

咁你又推返出嚟講為咩先
同埋你講到好似係個女學生唔啱咁

on撚99
樓主呢啲垃圾我祝你出街俾車撞死

係咪想收followers做KOL

唔係話你錯
你鐘意咁諗都吹你唔漲
笑鳩人正義撚護航唔該望下自己
上網匿名做壞事冇人知就為所欲為講野唔負責任
同啲黑警唔show number周圍扑人有分別咩？
做人做狗自己揀

4個理論都同幫支那人死唔認武漢肺炎接近

你支那狗呢？錯就型撚左佢啦

你地唔再講咪得羅

其實你知唔知點解會引起咁大討論？
本身起底po冇上到熱門根本冇人知
但係無啦啦有2個屌人起底既po浮左上黎熱門 然後就一大堆人知道啦
好啦過左一日應該冇咩事啦 呀屌你老母樓主你又開番個po推番上熱門
本身尋日冇睇連登既唔會知咩事，好啦好啦又多一堆人一齊j胡同學啦

屌 咁兒登仔係抵比人屌
你冇份J嘅話關你撚事咩

大家唔好再推

樓豬深潛咗

相信佢反省完會明白

有冇人由頭到尾唔知呢單嘢係點發酵
連講緊邊個女事主都唔知

大家記住check

九月投票啊

熱門大把po講呢件事

一日一po 繼續提

留個名等睇呢度大戰

Sor 可能關我性向事

其實個女仔上得節目都諗住大家識

push

個女仔做錯乜得罪連登仔

其實好小事，班痴綫佬唔好咁癲咪好

警察係紀律部隊
法理上or邏輯上都屬於鞏固嘅單一群體
佢着住制服就代表成個部門
下屬犯錯理論上係要問責上級
依個係佢個職業嘅本質
所以一人犯錯要警隊道歉係合情理
況且警隊更加有統一嘅對外公關部門 所以道歉亦係可行

但連登仔從來都唔係咁嘅case
首先連登仔依個群體就係非常鬆散
有個account就已經係 門檻極低
各個會員亦都係獨立個體 冇話邊個有權代表邊個
亦都冇所謂向上問責嘅機制
即係會員A起咗人底 會員B和應咗
咁係咪完全冇介入過嘅會員C,D,E,F,G,H,I,J都要一齊道歉
連登會員三十幾萬會員有相同身份 但唔代表彼此責任係扣連
更何況連登仔係冇統一嘅對外公關喉舌
一係你就問責問到admin叫佢出個公告向受害人道歉

你拎黑警黎做例子本身就係個問題
一個係公權力受過訓練嘅制服部隊 一個係討論區會員
兩者性質唔同 冇得咁比

等於假設有個香港人係英國打柒個鬼佬
咁你係咪要搵全香港人出個聯合公開聲明向個鬼佬道歉???

果然連登仔改不了吃屎，永遠都唔會高質

唔係 一直係public 被人放咗相先轉private 刪完相再轉public

請立即停止性騷擾手足，包括鏗鏘集個女學生

Blame the victim

#43

好靚女，你班友J唔到抵死
冇話我唔益你哋
下面自己睇

.

真
樓主話唔應該瀨曬連登
咁樓主又代表到所有既連登仔咩
連登就係一個無大台既討論區
但連登而家亦代表住黃圈既風氣
但係連登一直以嚟既風氣都係
反社會、仇男仇女、社會失敗者既論壇
但唔代表你可以任意妄為起人底
如果唔去制止反而阻長呢種風氣
咁講真抵連登比人屌
唔去阻止咁到時連登既風氣
就係意淫女手足、批鬥手足既地方

利申：正義撚，等食負皮

「如果今次個事主係男同學 唔知會唔會仲有咁多人護航」
成日講埋呢d如果係仔就點點點到底為乜 你自己睇唔起男仔姐

樓豬唔憤氣出post都冇用㗎啦 風氣唔改大家都會咁睇連登仔

黑警係紀律部隊 連登仔係咩？

你有你反對，連登就係一個自由言論既地方，大家繼續打飛機

你唔制止呢啲不義嘅行為咪幫兇囉
你同n號房話自己好委屈個韓仔有咩分別？
你同街邊見住黑警打人然後話唔關自己事嘅藍絲有咩分別？

我就係個所謂起底post del咗先知有依件事
咁我又算唔算係幫凶呢

再講我係針對緊你話「錯咪認囉」嘅問題
首先你係強行屈個集體責任係個鬆散群體上
即係用所謂嘅連坐法
再者依個鬆散群體根本冇對外道歉嘅能力
成班友係到鳩叫道歉道歉
我就見唔到點樣先叫令人滿意嘅道歉

自由代表

我都今日一個起底po都冇睇到
上熱門嘅全部都係屌人起底嘅po
唔提根本仲少人知

拎黑警同支那人做比較真係笑出聲
都唔同程度
加上我從來都無btv
只係覺得正義撚煲大件事同埋連登俾人帶風向帶得好勁

好小事 點解仲要開post

班正義魔人要討伐連登仔

呢到啲傻鳩最興一路上連登一路屌兒登

唔係話起底啱，不過呢種風氣真係戇鳩鳩

正義魔人要執法

人地連登清泉

點解一個普通女仔俾人尋仇要全部連登仔一齊賠罪？
喂大佬呀我無份起你底又無份j你wo
點解唔去屌起底條友而要屌曬成個連登

我心諗嗰晚睇完成個鏗鏘集乜都冇做過都要俾人屌

唔係針對佢
比人起底既要諗下平時有冇得罪人
同埋以後要帶眼識人

仲死頂？起黑警底好過啦，3萬黑警仲未齊料

我睇都無睇就俾人屌

我咩都冇做過，剩係屌正義魔人

點解唔屌食野味條友要屌哂全支那呀？

第一日上連登？
更加痴線嘅嘢都有啦
Wfc

咁麻煩起女同學底條友幫手啦
三萬thx

樓主ho ball

講下事實就俾人屌

點解唔屌隻蝙蝠

駁唔到？

又放鳩屎樂出黎

駁乜野唔到上面咪講左囉
爬下文先覆啦

人地有道德高地,唔好咁計較啦

夠喇屌你老母
比人屌嘅嘅人仲多撚過睇過張起底圖嘅人
仲講乜撚

賭撚星星頭廠長

屌d 00後係咁嫁啦，一個二個on99博出位，同大陸人無分別，最重要係樣7，戴副on9眼鏡又化個死人妝

咪就係 屌你老尾 睇過柒連登仔po嘅人分分鐘仲多撚過睇過條女個樣嘅人
條女戴口罩都唔覺得好靚 普通到爆睇都無興趣睇
無撚啦啦今日成個連登喺到屌連登仔鹹濕

好撚懷疑係有人帶風向

關有冇要求道歉乜野事

樓豬罷明講緊第二樣野

到底咩叫自己！？

千字文幫個女仔護航真係cls
幾時連登變到咁

自由

不嬲大把臭閪貼自己上黎扮比人起底係真

例如 閪童 renee(雞) 咩鄧月平 poly果班hall雞 咩鄭宇澄果班個個月自貼上黎

其實起底唔一定要ig

冇咩好再嘈 拉

唔覺得連登仔鳩痕同埋把口好賤係少數

咁我又相信女同學係受害者
可能唔覺意得罪左人

手足有錯咪要改
改完都係同路人
因為係手足 做錯事大家會包容

黑警 支那賤畜係敵人
敵人就要反
對敵人唔需要講咁多

起底條友擺上連登 佢係咪連登仔？
屌起底條友岩 但我唔知佢邊個 淨係知佢連登仔/女
同場留言大部份正如terry入面所講咁 又係事實 咁係咪要屌？屌既時候我又唔知佢係邊個喎，但又又淨係知佢係連登仔

咁我想問你，我應該要屌邊個？？？？
認真一問，係咪屌既時候要講「起佢底個個連登仔我屌你老母」

另外可唔可以提供要屌list名單比我 quote返啲用戶名出黎 我就算唔知佢邊個都屌到佢account名

你ok我ok

俾人J唔係問題
起晒底 個個都知道晒佢咩料
藍絲 黑警有可能會搞鳩佢
呢樣先大鑊

黑警係敵人
你拎手足同敵人比？

屌 個po好似只係發生左一個鐘？
反正我經常上連登我都miss左

反而係d正義撚係咁屌上熱門 連登9成人先知發生咩事 重要重複開差唔多內容嘅po
搞到勁多人求圖 吹到仙女要求圖

為左拎正義感屌人 明明咁多po都要加把口屌埋d重複內容執口水 搞到一地熱門都係
條女多得你地唔少

咁如果真係要保護女事主
我覺得要成集鏗鏘集del左佢先得
又出樣又出全名

其實我連件事係咩都未知

呢個態度正確，集中力量攪港共 黑警

其實至少打返個格仔先會好啲
而家冇法治可言
出事邊個保到我地

咩事黎

又黎

認同有人帶風向 但作為連登仔可以做得更好
而家只能諗點補救 例如ban哂起底嗰班友

正正就係我想表達嘅嘢
至少我評論人地唔會以偏概全

武肺要戴口罩咋
上節目出樣
唔係仲多人識啦

我一日上幾個鐘連登時事台，睇同回覆10幾個post
都唔知咩事
重點不嬲睇有用post

都打左咁多字打埋啦屌你

咁似講緊呢單嘢

果個post係講呢單
最近同呢單野最多人like既post
但都睇唔到咩事

POST都剷左仲要開幾個POST講
我屌下就俾人圍屌

唔係private即係搏上位既臭雞啦

佢嘅熟人未其中一個連登仔囉
唔通佢唔上開連登又會專登起人底擺上連登咩

就係最新個期鏗鏘集
有個戴口罩嘅學生妹上鏡
唔知係得罪左人定點
俾人cap圖擺上連登話好正好好j
下面即刻有cm爆左兩張相and ig出黎
之後個post del左
忽然就多左好多正義撚出黎屌柒連登仔鹹濕

起底明明係指電話,email, 屋企地址, 同大量個人相被公開, 例如星星頭同中上男神個d
呢條女紅左兩日先淨係見到節目入面d口罩相, 請問何來起底?

係邊一版呢
我估係吹水台或娛樂台?
反正應該唔係時事台
不過算啦
連登樹大招風
好多人想連登死

一開始連登仔話帶口罩相好正好想j

跟住比連登仔爆左兩張相 但佢又話係熟人所為

跟住佢可能比連登仔見到啲相就話炒曬車

條女係ig同個blogger話好hunt 好傷心

估唔到比連登仔出賣同起底

決定要屌鳩連登仔咸濕同仆街

跟住成堆忽然正義撚連登仔決定聲討咸濕連登仔

跟住？跟住咪爆左幾個post

連登咩人都有，繼續FF有連登 account 就係自己人=少年

連登咁多會員
名又隨意改，唔通好似監犯咁叫 UID咩
都唔明啲連登仔攬住個「連登仔」名好似有寶咁，又唔屌得

我承認有啲黑警真係鳩痕同埋把口好賤 但都只係好少數
如果要成個黑警道歉 會唔會以偏概全左少少？

小心俾正義人士屌柒

算啦
總之以後女 姐 妹全部變晒禁詞咪得囉

警隊係紀律部隊（理論上），有入職審查同上級監管

連登係討論區，除咗Bam圖外基本上每個人都係獨立自由

警隊每一個執勤警員（每一隻狗）都代表警隊，因為係警隊嘅身份畀佢執法

但連登仔係獨立個體

起底個班人自然係唔岩
但係呢少部分人可以代表連登仔主流意向咩？
連登ac好易拎
我識好多專業人士同高等教育人士都有上連登
咁唔通佢地咩都無做過又俾人話鹹濕賤格？
宜家只係幫班無辜連登仔平反下
打官司控方都有得為自己辯護啦

事實上連登係有好多痴漢

印象中係時事台
不過好快del左了
宜家個個係度屌連登仔咪就係想連登死

連登仔好多係網上面都係仇女撚/視女人如物件

推

多謝你 但我發現依個po已經無人睇
我係咪留言留錯地方 應該喺另一啲Po到覆

仲有星星頭電話喺手機

到底個女仔本身人緣唔好
同 連登仔經常對陌生女性作出騷擾有咩衝突？

爆料
推

不淨觀唔係咁用人地係禪修參禪個陣用，放低對肉身嘅執著

推
正義之師咁快有回力標

點吖 正義撚 你地心目中既學生妹唔係你地咁軟弱喎

定係又屈人地係五毛 詆毁你地心目中果個又黃又軟弱既學生妹？

報應呢個講法係咩事

報應個用字就係用私怨去合理化行為。
導向佢本身有問題，所以起佢底性騷擾佢班人係執行正義。我唔知你哋有咩私人因怨，但係報應呢個講法同心態係十分危險。到底要做咩壞事會有報應？而係由邊個去定會有咩報應？不過算啦，睇嚟係中學生齊打交，講呢啲都哂氣。

咁香港人又講黑警死全家咁係咪全部人既心態有問題

屌第一點係成立，但係其他係為講而講
第二點係每個人心理承受能力同視野都唔同。好似連登仔成日扮d明星J圖上黎，咁d明星點會睇連登呀就算知道你地J佢，佢見慣大場面個堆，咪又係笑你地油頭毒撚但係女手足講明唔鐘意咪唔好做+say個sorry囉唔明有咩問題（對手足包容D)，你會唔會拎一個明星同十零歲學生妹比呀

第三點你呢一下似blame the victim bo。佢同一個信得過嘅人訴苦，但唔代表佢本意係想借一個有公信力嘅人替佢出頭（可能係terry自己睇唔過眼做，又有咩問題？）

第四點我有幫口，但問題係個個人佢係唔小心洩露左自己個人資訊，之後仲要地圖炮連登仔。本意大家笑吓就算，但係佢好認真（有巴打仲點醒佢，叫佢話玩借刀，佢都唔領情）我都有份屌有條友佢篤鳩手足灰，不過呢個case唔係佢自己爆自己料囉

第一點係岩，我覺得連登仔再加佢身邊嘅人都要負責。老實講「兒登仔」印象咪又係社會共識，你那怕有一個人做得唔好，都會影響哂所有人嘅印象所以都無辦法，長遠屌吓呢班係N號房事件中都可以講咩「seed」呀，「想屌」呀個堆人，或姐都有D幫助嘅

真定假

拎中學生恩怨同香港政治嚟比
你都幾幽默

先利申 唔係撐警

兩樣野都係同一樣 私怨
唔明中學生私怨同香港人對黑警既私怨有咩分別

唔好意思 我從來無講過起底同性騷擾佢嘅人係執行緊正義 原來覺得依啲係報應=覺得人伸張正義

我無咁嘅意思 但如果令你覺得我嘅原意係想合理化班人性騷擾佢 我喺到道歉先 因為我唔係想咁做 都唔認同班人嘅做法 我原意係點都喺上一個回覆講得清清楚楚

Btw同我講係嘥氣架 因為我做唔到以德報怨 對唔住

好大件事
如果班正義撚知道真相仲會唔會護航
要唔要幫你pin起佢

放佢幾張相上嚟

點解香港人對政府係私怨
咁所謂嘅政治訴求係咩嚟？
大家唔係睇到個制度崩壞 要改變佢㗎咩？
咁點會係私怨？你出嚟抗爭你純粹想打狗？
至少都叫公民抗命啦，大家嗌緊嘅光復香港，時代革命又係私怨？解散警隊唔係見到行政凌駕立法司法機關先叫㗎咩？原來所有嘢都係私怨？
咁咪好似黃子華咁講14年抗爭係一場誤會？

無所謂 我本人都奶奶哋嘢 pin唔Pin無分別
有同校高form（已grad）cap咗我Story爆佢料嘅圖 張圖重要有曬我同我朋友嘅名（縮寫） 我已經疊埋心水等被起底

仗義每多屠狗輩
正義撚上綱上線好撚煩

因為有人誤會 比我利申返
我話係報應唔等於覺得啲人起佢底性騷擾佢係伸張正義
只係想講返 佢依加所遇到嘅事係因為佢之前一直作嘅孽而造成
希望會明白我想講嘅嘢

呢件事講咗幾夜已經無咩討論價值

唔會係連燈仔錯，反正條女都都比熟人除咗衫囉，我都係順勢過去除褲un兩下姐

屌你老母，我打都覺得唔好意思

擺到明有鬼搞出嚟，成班傻仔走過去幫人推post，on9

我同佢炒咗好耐 無佢啲相

所以話起底post好多都係熟人做…

對唔住 我可能表達得唔好
原來的確係一場抗爭 我都知個制度崩壞
自從雨革開始 已經崩壞緊
但經歷咁耐九個月 我覺得宜家既風氣就已經變左
大家話就話對準政權 但好多係針對啲狗
純粹借狗發洩自己對宜家政權既怨氣
但每天都係如常出街玩樂翻工放工

有冇諗過本身起底就已經係cyberbullying
要道歉嘅話 講真 可能真係欠佢地一個道歉
如果覺得遂個道歉好忙嘅話
或者可以考慮下唔好起人底 感可能會得閒d
再加埋連登仔果d話 想中出之類嘅comment
又真係性騷擾黎
不過如果你冇份comment 又冇份起底
感咪唔係鬧緊你 唔關你事囉
又開個post 想點
個女仔重唔夠慘？ 要俾你公審？

推
唔係話想合理化佢俾人騷擾 識胡同学本人但見全世界擺佢上神枱瘋狂加戲真係好好笑連人哋乜水都唔知憑幾句文字就係話佢又乖又黃 護曬航咁
識佢本人都知佢咩料 私底下屈其他人爆佢料鬧人such a bitch 又真係幾乖幾可憐幾清純喎
依家糾正返個事實又俾人話私怨撚

仇女臭鳩死返入你老母個西到

你冇講過或者冇意圖去講唔代表冇咁嘅效果
只係提你用字要準確only 唔使道歉

anyway個個人都有自己嘅處事方法，唔使對唔住。我都judge唔到你擺上嚟講係咪正確，始終唔同人經歷唔同，情緒都唔同。我只係想講唔好無意咁合理化咗連登仔所做嘅嘢咁解。

屌你 好地地講唔得嘅

係要用殘體字

Btw推

知道 多謝你肯認真覆我

我講咗兩三次我唔係想合理化件事了 希望啲人會睇到

1,2 你啱
3,4 ON9

炒曬車

學學學學學學學學學學學學學學學學學學學學學
罰抄廿次

究竟係邊個為呢位女同學冠上手足呢兩隻字?

你都on9
開地圖炮屌晒所有人喎
唔關事嘅都拖埋落水
有啲癲到 讚個女仔靚都俾人屌

岩 唔知幾時個女仔俾人擺上神檯
唔係話起底無錯
問題係件事根本無去到起底咁嚴重
班正義魔人就突然屌曬全世界性騷擾個女仔
講到成個連登欠左佢咁

真相大白
正義撚欠連登仔一個道歉

屌點解會打到殘體字支那人發現案

根本有2堆人鬥氣放撚左條女上檯
印象中原post頭十幾頁都係有人講 j下女
就算去到放ig 事主發言都仲係好小事

之後開始黎料，一班就話咩抗爭仲要ｊ女手足，上哂身咁屌哂人老母
另一班覺得冇道理，玩假膠瘋狂post，典型世界大戰

今次仲唔炒曬車

絲打明你好唔開心 完全體會到你當時校園生活 老實講你冇得罪人多 又點撚樣會俾人咁快起到出嚟 絲打建議你開嗰post直接講出事實 係真嘅一定大把人幫你 呢啲臭閪周圍亂吠 有扮呢樣果樣 直接借今次機會送佢一程啦

大戰留名

有冇證據先
唔洗fc check?
btw lm食花生

原來係社運freerider

咪係囉 性別差異
最buy 第4點
男仔又唔見你地幫??

連登, 高登不嬲都係網絡黑社會嚟㗎啦
都唔明做乜鳩條女戴哂光環
企喺高地到鬧鳩我地
唔係條女得罪人點會畀人起底
剃人頭者人亦剃其頭

呢個係我地既有文化
條女點鬧都冇用
咁佢咪撚上lihkg 囉
唔好上網添

呢啲應該你當事人做會比較好啲 畢竟你知道所有來龍去脈 可以直接影響成件事嘅發展 連登仔一見到女就會唔理其他 盲幫 呢幾日開咗咁多post就知 真心想絲打你唔怕麻煩 直接企出嚟送嗰臭雞一程 本身已經周圍搞人 依家趁呢次機會搞人 你朋友應該心理壓力好大 不過最後你點做 我尊重你嘅

突然演變成世界大戰

如果係事實我覺得你應該開po講出黎
繼續俾班正義撚護航其實都係對你受害個位朋友二次傷害

左膠

我都係咁諗其實 標題要打啲咩...
我搵緊證據了

lm

你會俾正義撚圍插
祝你好運

屌牙 咁我唔開了 驚撚咗

一向都多忽然正義撚
之前打機POST都可以比人追住黎屌我玩META冇道德
打機都可以咁何況依家

我開呢個post都要好大勇氣
胡同學太多盲粉

屌 咪撚驚啦 樓豬又係衰嘅 死撚要嚇人 講個事實出嚟 等大家知道成件事 大家幫你甚至乎你朋友 今次佢咁樣都搵到位搞你朋友 真係難保你朋友以後仲會遇到啲咩傷害

樓主開呢個post 已經好叻
到最後都有261正皮對590

根本就戇撚鳩
兩登不嬲都係咁架啦
要屌咪屌人口賤 咸濕
講撚到出賣手足搞散運動根本就唔撚柒關事

689有賓州你老豆有賓州
689同你老豆有咩分別

我都估唔到
仲預左俾人一面倒屌鳩

公道講 一單還一單
雖然我都好撚睇唔過眼社運騎劫咗呢個平台文化
但事實上第一個起胡同學底嘅人係唔啱

不過當然起咗佢底發現佢原來係大仆街
咁錯有錯着 應該講吓佢啲仆街野
如果係真事又有證據 支持你開post講吓咩事

開po我真係唔敢... 好淆皮 覺得唔洗做到咁絕 不過我一陣會喺到Po下我個fd點鬧點崩潰法... 雖然會好悶

從來唔覺起底啱 但見到啲人三唔識七幫佢搞人設呢呢路路我真係：？？？？
有無病 屌人起佢底咪算 吹捧個咁嘅女仔？

岩 唔值得為一個上位學生妹而分化同踩低連登
無連登 就無今日

拎曬朋友許可 我比到嘅證據係咁多
我有佢鬧我嘅圖 但我唔見咗我鬧佢嘅 只放佢鬧我對佢都唔公平（同埋件事好小學雞好主觀）

查清楚再開post啦

你咁多證據建議你重新開po平反
我呢個post好快就沉

唔撚係掛 我好淆 一陣上咗熱門我個帳咪唔洗要

我都上左熱門

你段文令我諗起中學啲濕鳩野
明明係細路但又要搞到啲人際關係勁複雜
搏關注 懶型懶威 識多啲人
上到大學完全無呢啲野 一乾二淨
覺得要再打翻啲經歷好痛苦就唔好勉強
上面段文已經夠

瞓咗兩日冇追post一嚟就見到呢個post
其實咩事

我無事 我朋友都無事 心情好平淡
原本唔諗住爆料 係另一個朋友同我講返佢屈我朋友起佢底 我先決定咁做

你宜家咁拎返出黎講都仲係好小學雞
相信無咩點成長過

屌 講返有仇咋喎 連個仇有幾撚On9都無講 洗唔洗甘牙 係呀我無成長過 對唔住
我上面po嘅全部都係我朋友啲嘢

樓上開新 po

個女同學本身點衰 係冇人知道嘅
但一個正常人 唔應該 比人擺上網評頭品足
佢又唔係明星
上到連登 見到人對佢 講好難聽嘅嘢 唔開心係正常

佢人品衰 係一件事
一個正常人 應唔應該冇啦啦比人起底 係另一件事

Btw我都好憎 欺凌者

得啦有證有據 啲女好撚恐怖 人前人後兩個樣 講到自己幾撚慘咁 原來陰啲陰啲做小動作 不過樓主講得啱單靠pin好快沉 你咁多證據要開過post 絲打支持你討回公道

唔小學雞就唔會特登走返出黎，仲打篇水蛇春咁長嘅野啦
甘你老母牙你老母

係呀 所以我喺上面都講到明 我唔支持人起底 唔支持性騷擾
由頭到尾只係想帶出一樣嘢 胡同學唔係你哋睇到咁慘咁可憐咁無辜咁成熟 佢唔係大家想像中嘅乖乖女
起底依個行為啱唔啱唔係我想帶出嘅嘢（而且起底絕對係唔正確嘅事） 我想帶出嘅係佢被起底（雖然只係得個Ig同兩張相）嘅原因係因為佢自己作嘅孽帶嚟嘅後果

笑死 佢依加欺凌完我朋友重要屈我朋友起佢底鬧佢係bitch 重要我忍 咪撚玩啦 我未好人到朋友被人踩到上心口都扮睇唔到唔出聲sor9 你喜啦
Btw甘同牙只係玩膠

想知依家究竟起咗啲咩底
乜依家搵到幾張相外加ig就叫起底咩

有棍扮絲 莫要太低B
棍佬大隻佬講 心腸太骯髒

你真係成熟 放低咗嘅話
又何必而家要係連登公審佢呢
口口聲聲話唔支持起底、起底唔正確
又要undervalue佢被起底嘅傷害
當一個正常人無啦啦自己個樣同ig被擺上連登比咁多人評頭品足 難道你覺得咁樣只係一件小事？
既然你覺得自己係長大咗
就唔好push返呢件事上熱門 create drama
因為其實成件事嘅本質 應該著重係政治
而唔係呢啲小學雞爭執

我地都要成熟
將精力擺係應該focus嘅嘢，就係呢場運動
過去你受嘅痛苦都已經過去，而如果佢嘅態度真係如你所講咁有問題，佢總會有日會撞板會有報應
做人要灑脫 就要忘記過去唔好執著
你著緊你朋友 可以係私人情況講呢啲 私人ig都得架
但係當你引導成班人去攻擊胡同學
你同一個你口中嘅bully有咩分別？
唔係戴晒頭盔就等於唔係bully緊人架嘛

我都有試過呢種情況，但係我會選擇頭也不回咁move on。我真係想你好先咁講

總結一下我覺得
1. 我地而家應該將精力放係運動，同埋關注嗰集嘅議題
2. 停止對正常人評頭品足。本身件事唔單止錯到離譜，而且令呢個平台形象好負面⋯
3. 對於胡同學人緣，我地係局外人，唔好同我講你係為咗伸張正義，都係為八卦啫。我地唔知件事來龍去脈又有咩地位去make judgement呢？

呢啲無關嘅事，又唔健康，唔好再推啦

我無話過我成熟
我都講到明 我唔會再等佢報應 我依加就要成為佢嘅報應
我都無講過要伸張正義 你都識講你哋係局外人 個個吹捧佢好學生好乖 我真係睇唔過眼 明明咩都唔知
要鬧可以針對起底性騷擾依件事去鬧 唔需要去美化佢人格 捧佢上神檯

都係嗰句 我要成為佢嘅報應 報應唔係等人做 係由自己嚟做 公開返佢點欺凌人就叫Bully佢會唔會好笑咗少少
佢欺凌得人 就預咗要還 我唔會要佢等天收 與其靠天我會自己落手落腳去做

到底係邊個對人評頭品足先 只係講返曬佢對人做過啲咩出嚟就係bully 我屌咩

私底下有用我洗撚放上嚟 我同我朋友私底下屌咗佢幾次 佢次次都係話我哋有問題 鬧返我哋轉頭 我哋都忍 都算 佢已經被人捧上神檯 重要鬧佢被佢咁對待過嘅人係bitch 咪撚玩啦 係佢挑返起我哋把火先 真係咁憎佢我哋早一兩日爆曬料出嚟啦

我無興趣做聖人 我都好記仇 你不仁我不義 多謝你認真覆我

我中曬槍俾人圍屌幾百腐皮

你上面又話你同朋友都無事心情好平淡已經move on左:-)
算啦你繼續堅持自己唔小學雞啦

留完個Cm先覺得無事 出Po嗰吓係好嬲 我講唔清楚個時間軸 唔好意思
如果我打嘅嘢只你令你Focus到落我好小學雞嘅 咁係我表達得唔好令你只係focus落依樣嘢
被欺凌者講返欺凌者對被欺凌者做過嘅事點解會變成小學雞嘅行為 我唔係好明白 可唔可以解釋一下

你小學雞嘅行為在於明明耿耿於懷但又要死都扮無事跟住又衝出黎打一大段野話點點點
然後俾人拆穿左係私怨撚又唔開心

當然佢欺凌過人今日俾人起底你可以覺得係報應，不過都唔代表佢今日應該俾人欺凌，真心對你地之間嘅恩怨情仇一d興趣都無，可唔可以自己私下解決

好彩我無開po... 明你感受 屌
想表達嘅嘢被人扭曲再扭曲 然後再攻擊 好撚恐怖
唔係就無中生有 無講過嘅嘢話我有講過 係咪癡線

好sad
宜家仲有人盲撐

你都識講 一個正常人係唔應該無啦啦比人起底
但有冇諗過佢係咪一個正常人先
成班忽然正義撚見到一個學生妹就鳩硬
係咁加啲個人主觀前設落佢到 連真人都唔識

由佢比人起底果刻就變左私怨啦
仲要死撐個學生妹

之前夠一大堆綠帽事件啦咪又係私怨
咁點睇連登仔伸手拎閃片閃卡先

連登係好多痴漢
不過而家俾人屌到所有連登仔都係一份子
包括你同我
其實我諗好多人都唔知發生咩事
突然就有幾個post話個學生妹俾人起底

事件已經被利用完 連登仔唔會再follow up
一碌鳩打一船人 屌完人就算

好多唔知發生咩事嘅人會幫手say 埋sorry

真 連登仔屈完人 當時人又屈人 然後咩都無發生 咁就算
終於知點解咁多年佢都係同一個撚樣 根本咁嘅人先係佔大多數

係 連登仔話係連登仔錯曬就係連登仔錯曬架喇

輕輕

算啦頂 覺得好攰 價值觀問題 唔洗再推
你哋明我想表達咩就算
一陣又有人話 佢份人係點關我哋咩事 然後就屈鳩我話我想正當化起底依件事 明明我從來無咁講過 都講咗好幾次我唔係想表達依個意思

我想表達嘅一直係希望連登嘅人唔好再棒佢上神檯 唔識佢就講到佢性格好好好乖好勤力 唔好神化佢人格 因為佢並非大家口中嘅所謂乖乖女好學生
我由頭到尾都唔係想正當化起底同性騷擾依樣嘢

同埋我唔明 覺得欺凌者有報應有咩問題 講返佢點對待其他人就等於欺凌佢係咩邏輯 點解依加會連欺凌者都要包庇

希望你唔係話緊我屈你啦
都係個句，「意圖」唔代表、都唔等同「效果」

本來有其他嘢想講，不過諗諗吓都只不過係小朋友齊打交、情緒主導咁解，冇咩嘢再值得講。 作為過來人，情緒病的確唔好受。
anyway,希望你及早解決情緒問題啦。

一個好快del左既post
但依家日日有2，3個post討論
連登根本死左一半

題外話
我好憎人用力架
依家連登帶緊風向想大家得罪晒所有黑人
批評譚得賽根本無必要用呢個詞

連登係論壇，黑警係紀律部隊wo。

我就係知意圖唔代表效果 先不停去重申我嘅意圖
想盡量去減少我預想之外嘅嘢出現同發生
同埋我唔係講緊你 唔該唔好對號入座 我係講緊我多次講到我唔係咁嘅意思後 都重係要話我講嘅嘢係咁嘅意思嘅人

若果我無講到我係想表達啲咩 而被人一直誤會 係我嘅問題 但當我多次講到我想表達嘅嘢係啲乜嘢 啲人重係要將佢哋詮釋嘅意思當做我想講嘅嘢 我覺得係一件幾無禮貌嘅事

之前果班私怨同佢係咪私怨到底巾咩關係
拎閃卡根本on99啦

好搞笑，喺個論壇講共同責任，與黑警同罪

其實好普通 都係一啲public ig相姐

如果你話spread閃卡 我覺得唔啱

但呢啲有咩大不了 但連登多狗公 扮晒正義魔人都係foreseeable嘅

而家呢個世代竟然仲有大以為private ig = private

除非你真係得幾個follower啦

閒閒地一個正常學生都500到1000以上嘅followers

Private 同 public 基乎無分別